我代表marvel正式宣布

電影平行時空1已經完結
Avg4會由平行時空2紐約大戰開始講，完全係第二個世界

證據:片尾infinity was有兩個 i 係好遲先消失，意味係II世界

咁彩蛋想表達乜野

一路出到第14000605集

驚奇收到call，但滅霸又後悔，之後還原世界，但大家為咗免除後患，都決定殺左佢(還原咗都有記憶，時間線係NY大戰)

所以會有蟻人嗰d新角

其實唔係平行時空，你當時間還原，但始終唔係一世界

叫新角色 captain Marvel 幫手 我估

Sony撚會比佢做低SM咩，一係平行時空再拍，一係時間還原

我唔想20年都無，就已經睇咗4個唔同人既蜘蛛俠

樓主喺戇鳩仔

證據：靈魂石唔喺Rocket到

屌 我個fd玩我ac